★對沖基金Bridgewater創辦人：全美現時普遍存在「憤怒」及「憎恨」希望打低別人

視像遊戲零售商GameStop(GME)股價今年狂飆升1,600%，散戶投資者眾志成城，罕有地「挾爆」沽空機構及投資大鱷，但有「鱷王」之稱的全球最大對沖基金奧橋水(Bridgewater)創辦人達利奧認為，GME事件顯示美國愈益難以容忍不同於意見。

達利奧接受外媒訪問時稱，現時令他憂慮的是現時普遍存在「憤怒」，甚至是近乎「憎恨」，希望打低別人的情況幾乎在美國所有地方都可見到。

文革

140% shorting 係咪想人死？

當年玩三字英文產品既延續黎

輸打贏要

公司死咋嘛
人無事咪得囉

橋水嗰個人咪又係老破過

GME事件顯示美國愈益難以容忍不同於意見

屌你咪講緊美國班左癌囉
唔容許侵同侵粉嘅意見就用big tech各大企業趕盡殺絕

橋水咁唔like 咪去中國

Wall Street用呢招搞掂侵侵
今次真係奸有奸輸

公司執笠還公司執笠
人死還人死

咁佢又無講錯既，不過班華爾街精英同政客都係主要推手之一囉

去到大陸冇得做空
看空都隨時比党召見

華爾街、BIG TECH、左癌普遍存在「憤怒」，甚至是近乎「憎恨」，希望打低侵，希望打低侵同佢支持者的情況幾乎在美國所有地方都可見到。

做空個股等於book醫院做空自己內臟

你顏射人哋就天公地道
人哋顏射你就天理不容

講緊全方位封殺侵同右翼呀?

馬會：個個都想贏我錢

沽空機構沽空都係希望打低別人

呢班人不事生產玩數字遊戲乞人憎係正常

劏人嗰陣唔見佢咁講,畀人劏返轉頭就話充滿仇恨

咪嘈啦，你哋曾經同一條船㗎，2020biden吖嘛

又想賴特朗普

推推推